有邊個國家好奶共，諗住blacklist 唔會去

加拿大，澳洲？

澳洲應該都首選

日本

奶到雪雪聲

按照連登標準，樓主全世界都可以唔駛去，因為只要有一個國家既內閣成員，議員甚至私人公司發表親中言論該國就會變成奶共國

伊朗

新加坡

新加坡
本身都係垃圾地方又冇野玩

葡萄牙

澳洲

日本唔計

新加坡

日本其實唔太算啦

所有同中共有邦交國都可以唔洗去

所羅門 🇸🇧

新加坡，泰國

菲律賓 哈薩克 蒙古 緬甸
沙特阿拉伯 柬埔寨委內瑞拉
蘇丹 伊朗 古巴 巴基斯坦

泰國

日本
韓國魚贏咗之後嘅台灣

咁你邊到都唔洗去

呢啲唔熱門
熱門我諗澳洲加拿大日本星馬都唔去得

岩呀清
星馬呢啲垃圾地方真係完全冇想去既衝動

韓國，泰國

中國

新加坡， 加拿大， 澳洲， 馬來西亞， 英國

不如講有邊d國家去得

英國

加拿大啦屌你

巴基斯坦
非洲

台灣 捷克 立陶宛

香港以外嘅地方

美國 瑞典

nooooo

波蘭

去日本 參觀靖國神社

西班牙，葡萄牙。

入面紅字國家支持新疆集中營
都幾肯定係奶共

[國家級旅行清算師] 有啲國家個良心唔知去咗邊啊

得小英台灣唔係

你只有台灣同美國可以去

菲律賓唔係
但香港人都唔應該去

巴拉圭

全部非洲國家、意大利

美國都有份喎
捧起中共

台灣要睇邊個執政

捷克 義大利

澳加星馬日（港豬最愛）
不如去吓台灣啦，G持下
好多人話冇嘢行
其實係自己冇心搵
好似淨係台中都已經有忘憂森林同雪霸
靚到癲

首選一定係馬來西亞啦

呢個就奶唔奶都唔會去

暹羅特別行政區,柬埔寨,李家坡,朝鮮,俄佬,哈殺尅

智利

突破盲腸

強烈建議去台灣啲邦交國：

歐洲：梵蒂岡。

非洲：斯威士蘭。

大洋洲：基里巴斯，馬紹爾群島，所羅門群島，瑙魯，帕勞，吐瓦盧。

拉美及加勒比海：巴拉圭，海地，洪都拉斯，尼加拉瓜，危地馬拉等九國

中國澳洲省

Ching 你條list好唔update

不二之選

咁您快啲update樓豬啦

你望下銀包入面既現金先
有無發現港幣發鈔銀行都係奶共？
係咪會唔用?
你老細用奶共銀行岀糧俾你
會唔會唔岀？

唔明點解仲有咁多人想移民去呢度

韓國應該都去得
但你未必想去

你可以去多啲越南，佢哋愈多資金就愈打得低支共

但係澳洲人唔係好撚憎中國人

成個東南亞國家都係

台東麵包好食到癲

Chanada
差拿大

新加坡其實係奶美多
小國要生存就要咩都奶

點解冇人講柬埔寨

無知一問 澳洲同加拿大點奶共法？

仲要消費貴

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

但韓國人民好支持香港民主運動
係街人地知你係香港人都會關心一下

全球都奶,因為RMB

印度

新加坡其實唔係奶共
好識自保

日本點能夠唔計

咁你地門口都唔使出啦 中共間諜遍佈全世界

美國

担白講真係日本同韓國政府，我指政府唔係人民!
呢兩個國家的人民對香港好好，但政府為經濟好奶共!

易入D

有咩國家唔奶共

美國都可以去， 因為佢對抗中共

得美帝同台灣可以去

因為連登仔鍾意去

直接去台灣好啲

北韓

印度點去啊

其實大部份東歐國家都抗共，俾蘇聯共產主義統治过，知道自由可貴

巴西可以去

依家仲多左DIDI Taxi, WeChat pay,支付寶，大眾點評，乜乜77咁心都淡埋

日本人用華為用抖煙

日本不論政府到民間都反共.
日本係好積極買軍備抗共, 台灣有事, 日本係有機會出手
安倍每次見習種都提香港, 明落習種面

如果因為同中共做生意就係奶共, 其實幾好笑.
日本其實係最成功個種, 賺人仔, 又當面串中共

死毒撚

澳洲
日本
新狗坡

泰國（中共可以越境執法）

馬拉

泰國：曼谷賣左塊地比中國整海軍基地打南海

澳洲：賣左個海灣做中國領土，最近好近收返

英國：英女皇部御駕都比吸精瓶坐埋，中資嚴重浸透

新加坡：口講瀨共其實係唔想比中國搞到佢

日本多日豚：任何人都唔應該對政府有意見

台東其中兩三日可以去綠島 （落日落、浸溫泉、夜探梅花鹿）

不過最好識得揸電動車 （不過我哋都係去到先學）

綠島以前日治時期係一座監獄嚟

歷史文化嘢都有得睇

白俄、希臘、西班牙、塞爾維亞

去火星啦。

岩呀

money money money

香港

呢兩個算係反共國家

新加坡 同 澳洲 太撚多大陸人 另外 澳門+台南 應該要照入list

日本人唔奶共 政府奶

一般人係各有各生活
唔憎但都唔係鐘意

大概係6月前香港人對中國人咁嘅態度

你奶共嘅標準係指咩先？ 如果係經濟上，咁好多國家都奶，佢地咪賺錢歸賺錢。

日本官方未至於好奶共，但個市場就親中到仆街

其實澳洲奶美多過奶共

馬來西亞
啲華人痴撚線當正自己中國人

見到個龍門飛咗上天

韓國

韓國嘴炮啫身體好誠實啦
***都開始搬廠

台東可以去綠島，可以玩潛水，平又靚又多野睇，可以影相拍片餵魚。風景一流，仲有鹿，不過啲鹿係驚人，可能因為綠島係好多鹿肉食，唔似日本啲鹿會企定定同你影相。btw 綠島一定要租車，冇的士，唔好諗住行路搞得掂

6月前都好憎

點解咁多人話6月前冇乜人憎支那人同黑警，明明幾年前已經仇視佢哋

日本、泰國、星架坡、柬埔寨、俄羅斯、希臘、塔吉克、太平洋堆島國etc

蒙古人同哈薩克人反支架喎

費事惹爭議 你應該去仲未建交嗰啲
最出名應該係巴拉圭

可能你姐
6月前幾多人個個星期五六日‘返大陸’食海底撈
Youtuber 10個有8個定期淘寶開箱
或者可能係唔鐘意嘅 但唔會出聲唔會反抗囉

好彩我識嗰啲都係反共

半年前屌人臺狗韓狗越南狗嘅兒登仔出嚟話呢三個國家係垃圾未？

不如搵唔奶共既國家

同香港一樣，廢老廢中係咁，後生都多人支持香港同反共

樓主表示睇唔到呢個cm

可唔可以講下加拿大,我見佢都係冷處理香港問題啫~未至於奶共？(利申住緊,喺到嘅香港人中國人廢老深藍就真係無得駁)

日本絕對係金玉其外敗絮其中

諗起馬來西亞

憎同唔鐘意同唔理係幾回事
宜家講緊係6月之前 成個社會都冇意識到個問題幾嚴重
所以唔理 就算唔鐘意都忍

幾年前係有社會運動 係有火花 但都好快冇咗
個個過返自己生活 唔係今次咁樣

連登仔淨係可以去美國

拉

Norway!

Swaziland

貪方便

有咩問題？

呢個真奶共

樓主可以離開香港

日本親美多過親中喎
真係要埋隊歸邊日本企硬美國嗰面

越南？

Agger,垃圾到

想知點解澳洲奶共 有無咩主要原因 因為多華人？

揭發左好多國會議員收過中共錢.
所以澳洲呢兩年好積極反共, 因為發覺好大鑊. 政界好多人被中共收買左

西北歐囉

荷蘭、奧地利、比利時
北歐 四國

过

安倍有叫習大大 係香港問題上唔好用武力

我冇去過，但聽身邊去完的親戚講完就知垃圾
岩晒廢老去

你漏左紐西蘭

美國
trump同奧巴馬都有生意係支拿

去過綠島，好正，可以考慮埋蘭嶼

朝鮮，巴基斯坦，所有第三世界國家

無知一問，點解葡萄牙係？

你睇下葡萄牙總統同習近平握手個樣

你當捷克是什麼

韓國應該唔奶但泰國就係啦

香港人最鍾意去日本
計左就無得去啦

成個非洲唔駛去
而家根本變咗支共殖民地

100% 悶過香港 連環球影城d規則設備都衰日本個九條街 垃撚圾

韓國有d政治家賣國奶共

唔覺

華為單野唔係澳洲帶頭調查 俾料迫美國做野咩

鬼唔知人民唔認同共產黨咩，我哋講國家政權，加拿大咁都唔叫賴共叫乜嘢

我其中最鍾意嘅國家就係aus
我一定要成日去

利申：大unsw grad, 上年年尾先去完，今年會再去

但係日韓台啲人好支持我哋